Hong Konger

以後對話
外國人問: are you Chinese?
答：No, I'm a Hong Konger

一定要答個No字。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可